試過俾咩驚喜男朋友？

磚: 之前試過 親手整嘢俾佢同埋佢屋企人食，點知佢太開心，自己一個食哂

想早啲諗定點樣可以俾個驚喜佢

但係今次諗唔到，又唔想都係得整嘢食喎

diy手作大部分都9流流得個擺又無乜用處

送咩佢地先會開心？或者做啲咩會驚喜？

搲爆頭

p.s. 真心討論post

接放工/放學

實用野 男仔鐘意啲野係有用

比支驗孕棒佢睇

某港女: 派

1, 可以帶佢去佢想去左好耐既地方 / 餐廳 / 展覽
2, 買啲佢用得著或者想要左好耐你又負擔得起既野

主要都係以實用性, 耐用性, 經常能使用既為主啦...

Diy之前整過皮既散紙包俾男朋友 雖然手工就唔算好好 但又實用又有心思 男朋友好中意

我知你邊個

同佢講分手

呢個無得接 唔係我唔想

佢都有講過好怕人送禮物 一黎佢唔珍惜 二黎佢無乜鍾意嘅嘢
我怕送錯嘢有驚無喜

1有諗過，慘在佢好宅，好少想出街個type
2好似有啲頭緒，但我驚我揀左啲佢唔鍾意嘅款佢又要焗住用⋯⋯我會探下口風先
thanks for the advices

身為男仔，你直接買張apple card比我課金就得

呢個都幾好！！
請問下你係買diy材料包定上堂整？

佢戒左課金喎但係

情趣內衣、新技巧

我係自己去舖頭買皮借fd啲工具泥整 如果本身手工好既話買diy材料包整好啲 上堂貴成倍 雖然手工一定整得好啲

含醒佢

好呀 唔該哂

？

佢買左

你開唔開針呀

我有左

呢啲唔驚喜

你係咪認錯人